[疑問] 防彈少年團 練舞果陣驚唔驚被人告非法集會？

上親台都幾十個人 劈友都得

3萬幾人都唔算啦

有幾十個人

香港警察組番個防彈中年團

仲要成個忍者咁

不過唔會唱唱下屌人老母

fire

推